八月五大罷工，國泰 港鐵工會 無你地唔得

去到而家呢一步 走入困境 漸入絕境
大家都唔肯走多步既話 最後一齊輸
其他罷工都唔夠你地兩個工會影響大
你地有呢個影響力既 唔該幫下手

認同

推

push

自推

如果要認真做 就要夠同心

之前國泰勞資揮人工 都撐佢地
希望佢地都勇敢一次撐香港人

推到睇到

pish

繼續推

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

光復香港 時代革命 我要罷工

香港人加油！！

加油

睇得出 MTR 同 CX 公會應該唔會嚮應

冇錯，香港前途靠你地啦

海陸空
全民同一陣線

推到有真普選

612已經有唔少國泰crew罷工，令到公司要打電話迫啲放𡁵假嘅返工。今次最好呼籲埋調配人手嘅crew control 罷工啦，冇機起飛到都似。

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

支持香港人

仲有公務員呀

要成事太困難
就咁睇佢地公海既取態都....

公務員而家連搞個集會都好似未成氣候

非割蓆啦，希望0805可以繼續企出黎

【國泰罷工】國泰航空公司空中服務員工會 全力支持同事響應職工盟8.5罷工呼籲

感動到想喊呀

100%罷

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

MTR工會係工聯會

請受小弟一拜，請你地罷工

國泰 以後都搭國泰 只搭國泰 如果企出嚟

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課